612 帶香港旗同英國旗出黎有無得諗？

等多啲英國人醒返起有個曾經係佢地統治既城市依加處於水深火熱當中

香港旗

香港旗就得
英國不了

播埋God Save the Queen?

香港就夠